好彩得15級風力， 港珠澳大橋重頂到

幾驚17級風， 俾班支那狗有藉口，

15級風力就爛， 班支那狗重點兜

班支那狗五毛負咩評